(即時討論)內會少數派發癲，工聯會依傳統先開頭炮。

工聯會郭偉強首先出手打人
追live!

少數琼子開咪

少數琼子已讀完議事規則

Sorry 訓左冇睇，獻世派遺憾左用暴力未？